［突發］晏就樂富藍絲打人 手足打到入院後被告公眾場所毆鬥

緊急呼籲：
今日下午17：00左右，在樂富連儂牆發生藍絲襲擊黃絲事件，現在被打手足，在醫院，警方控告佢公眾場所毆鬥，如果街坊有片錄列經過，請放片出來，謝謝。。

以後藍絲一律一招收皮

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

推

認人呀！

大大力推！！！

見到藍屍打到入廠就得
唔洗講咁多
報狗嚟到只會放人 戇鳩

push

藍絲拿正牌打人

長髮學人隻揪? 一扯髮贏你一半

咁撚似李力持

詳情可以去呢個post :

【突發】屌你老母 樂富出事都冇人講？

好心冇頭髮就唔係留長啦

Push

清朝人？

似癲佬
告都唔撚入

捉一個點告毆鬥？ 一個人毆鬥？ 捉埋個藍絲先講啦

8個月
69已經叫做gym
連登仔話無用
叫連登仔學武
連登仔又話學唔切
走去練仔學走佬
得罪講句真係白鳩癡

練氣學走佬
on99
埋身下下連廢老都唔夠揪

推到有片

推
邊個話1個人告唔到

Tui

佢個撚頭好好認 希望佢出街小心D

點相

咪係 自保都做唔到
啲藍屍咁廢都比人蝦到上心口

千奇唔好貼街招

呢啲正一食屎狗嚟

可以免費幫佢剪頭髮

推！！！！要片幫手足呀！

Up

咁都無神獸咩事

Upupup!!!拉晒啲藍絲！

下次拉住頭髮冚佢埋牆

一個人毆鬥
打空氣？

推，有片未

唔還手唔好同人嘈，有咩事即閃，到呢刻重信狗同公正執行職務，訓撚咗大半年呀？

又blame the victim

你選擇c了

入廠太便宜佢，帶佢去見毛主席啦

唔係屌手足 你唔還手既話就一係走 唔好等狗黎

依條友咁易認
幫狗方通緝

個樣好易認

你見到會喐手先算啦

第一眼睇有啲似陳雲

義務剪髮啫 諗咁多做咩？

tui

唔還手有乜好怨
你仲信黑警同法治就係你既錯

好靚仔

屌佢班死藍絲！

殺黑儆百

藍絲真係全部都好撚樣衰

陳雲？

w

講過好多次 遇到呢啲in9仔唔好客氣
時間一拖長就好不利

習武咪又係狂操體能先
清你打開邊間拳館唔洗操氣？

同意你話唔習武係蝕底啲
但係練氣先有咩問題

屌佢老尾

清朝頭

魔髮師

唔止放人，係拉俾人打嗰個

毆鬥淨係拉一個

Dllm

睇下隻廢老腳瓜同手臂都有返咁上下粗
其實未必咁易打贏

如果唔還手就唔好糾纏，成日被人拉

BTW，邊個報狗架？

黑狗果然係靠勾結生存。
專打百姓

推呀

喺tvb呢間因為出得太多假新聞而變得毫無公信力嘅電視台度落廣告，難免令人認為此產品的描述有造假嘅嫌疑

tvb不了

無綫新聞欺騙港人；貴公司繼續喺無綫賣廣告，等於同香港市民為敵，必遭消費者離棄！

拒絕任何在荼毒港人的TVB賣廣告的商戶

Tvb廣告, 不了

唔夠打都正常
條友成個火雲邪神咁

推到有絲鳥

杯葛所有tvb合作夥伴

一次失手情有可原
兩次失手仲有咩可以講
唔係話blame the victim
但係巴打講嘅嘢都係事實嚟

咁操氣同練格鬥無衝突,練拳都係上午練氣下午練拳
但你係練長跑狂練跑得對腳粗

呢個真
有藍絲黎隻揪不知幾好
仲走咩佬真心

ummm我會話你打拳習武嘅時候
練體能係個先決條件 冇體能你跳多兩跳都想死
兩者的確係可以一齊做 我只係話緊大家唔好睇小練氣依樣嘢
當然啦 基本自衛術依啲到依家都唔睇唔學就抵鬧

長跑啲人對腳好幼

真心仲話落實五大訴求
對家驚你有尻毛？

似老鼠曾

玩左咁耐都未識進化

論神獸嘅重要性
一係唔好同佢嘈，一係直接開佢波
等班狗嚟到放佢走就一定，唔好對再依個字頭有期望

不過條撚樣都應該住果邊

仲有左膠同first aid救藍絲，真係唔明咩邏輯

網上見到

家英哥？

up

十幾廿部電話影住你
冇black bloc冇遮樣打完駁比班狗告得入?
打鳩便衣就話你叻姐
打件廢老根本唔值

打唔打都俾人告架啦

仆街黑警死全家 全部不得好死

清朝穿越過嚟？

唔打有片既話起碼告唔入
打柒警犬就話抵姐
打柒件廢老少個手足都唔撚值

psuh

黑警死全家

打柒完個藍絲
屌鳩佢破壞香港法治
講幾句支持香港警察執法
再撕爛啲文宣
快來快去
警察鬼分到咩

推
雖然推唔郁

下次直接神獸

又搭晒膊頭咁喎

我只想講
抵撚死
叫咗習武叫咗幾耐?

打人條友嗰樣好癲，肯定痴線佬黎

問題係佢地會同黑警一齊出現

屌佢老母 好撚樣衰

實有阻膠報警

邊撚個話冇用？一條留言都未見過

Pish

推
手足一定要理

冇後果就好

獅鳥

推到條仆街仆街

第日被人私了點算呀
千祈唔好留低張相
或者貼係樂富街坊附近

天滅香港黑警

Pushhh

關鍵唔係識唔識有無能力 而係心態
之前自願被打就係例子

真係幾突出吓

啲藍絲成日問點解要私了唔同政見嘅人，呢個問題以防有人唔記得點答，趁而家可以講多次。
就係因為藍絲打人唔洗負責任，黑警唔拉唔檢控撐政府嘅藍絲，所以就私了佢地，反正黑警唔會做嘢，冇理由俾藍絲白打。
所以譴責燒人呢啲行為，你不如譴責黑警幫你變害你。源頭都係因為黑警唔做嘢，先導致嗰條友要俾人燒。

屌你老母死黑警

唔肯的起心肝保護自己，咪日日扮可憐求美國佬幫你制裁囉，屌你老母

而家好難聚到人，比人私返轉頭就有份成個post都冷氣軍師

一膽二力三功夫
冇決心一言不合就打/果斷走人，留低同人咀遁就抵俾狗拉

路過師奶掛 未必係左膠黃

直頭幫佢出家都仲得

抵佢無頭髮

認人呀pk

來同行

佢應該已經比人扯走左一半頭髮

推到有資料

黑警死全家
藍蛆落地獄

私了 其實唔洗人多

4-5個人就夠

當時前題是藍絲自己單拖行

警犬見到撐自己係咁既人
到底有咩諗法

push
熱門好多無聊膠posts 咁大件事點解冇上熱門
我推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

有時睇成班人係度打曬飛機真係得啖笑
我都想笑更何況班狗

晏晝

大半年都仲係咁
真係白過

蛋蛋俱樂部有片呀

721 831 101 1111

屌你老母死顛佬